[求救] [全民檢測] 公司強逼人做全民檢測！點搞！？

公司係main-con，逼哂全公司、旗下地盤嘅判頭、對落嘅工人，全部人都要做全民檢測！ ！ 用政府短訊證明自己有做，做咗先俾入地盤開工！！！

點算！？

而家諗緊，自己做私人檢測，公司幫全同事向政府報名，到時唔去，然後話自己做咗私人，如果唔work，可能真係要諗定後路

Btw，政府個短訊，有冇截圖嗰啲，有冇得搞？

自己去買張電話卡改個名啦

唔做咪唔做 最多咪轉工

估撚到政府會用依招啦

嘩。咁都得。明知你班人唔肯QUIT，就格硬來。

香港人罷工仲難過港獨

依家咁既環境!!

可以叫公司個日係有薪假去染. 唔係既有時間先去.
炒你就告勞工處,搵apple話佢無理要求.
如果全部員都同一要求,佢一係蝕一日人工給你地.
同埋問埋佢染到陽性係米有10足病假人工拿番.

一講到錢D僱主就縮.

名都唔敢開嘅 關我地撚事咩

頂住

Push notifications

呀媽係女人

吐左口水入去, 個樽放十日再交會點?